直播Endgame 衝破Avatar 票房

嗰件咩書面語達人同南美龍蝦快D入黎mon post

我係disney, 點都做到條數破avatar

柒左都唔會認架啦

已經過咗27億
書面語達人再見

破到就係破到,破唔到就係破唔到
其他都係廢話

應該仲要多3星期左右

大陸上多幾個星期就不得了啦

Avatar票房靠大陸架

我都想破
但其實好難，如果disney唔做野去

搵一年戲院重播咪過到

我都想睇多次 但4DX版已經落咗

好似話大陸停左?

唔想呢套超過戰狼同流浪地球
面子問題

唔知d數邊到黎

官方數去到2713 佢而家先2700

條友假膠黎 唔洗上心

剩係中國停姐 全球仲上緊

訓咗冇睇 請問破咗未

上緊都唔會全地球秒秒鐘有紀錄
股票咩
戴定頭盔先,定係依家有實時票房?
我剩係識去boxoffice 睇

你繼續睇多幾套dc就破到了

姐係幾年後先破

差唔多啦 dc咁少戲上